想搞返個武漢考察團 體驗國家既富強 同時支持下武漢既同胞

誠邀各位藍絲，高官，警察參加武漢考察團
支持下係國內既同胞
同時可以去食下野味
又可以見識國家同黨既偉大同進步